真。對準政權系列：中國共產黨不想香港人知道的秘密

中共現時被自由世界圍堵，自身財政亦非常嚴峻，人民幣金融危機，一觸即發

香港作為中國唯一國際資金窗口，香港掌管中共的經濟命脈及決定中國政權穩定性。

深入審視！瑞銀警告：中國銀行業恐缺錢2.4萬億人幣

紐約時報：中國開始用欠條的金融票據作為現金交收

美國香港政策法使香港擁有與中國不同的獨立關稅地位，中共亦利用香港的國際金融地位獲得資金，分擔風險，延續政權壽命延長金融危機的到來。

所以香港現時只是中共的白手套，中共只會盡量搾乾香港的金融財富，避免即將發生的金融危機，即支爆。而支爆，就是中共倒台之日。

呢樣同時解釋爲何中共不會名正言順地派出解放軍處理香港現時問題，因為香港就是中共的命脈。所以只可以暗地裡派出解放軍，武警冒充香港警察和無限提高警察權力，甚至連同黑社會，「鎮壓」民主運動。因為中共又唔出得解放軍，又唔可以宵禁，否則會撼動中共本身的命脈，加速支爆和倒台。

總結：只有撼動香港的經濟地位，中共就會識驚，所以唔存在停下來的空間，趁佢病攞佢命。

所以未來行動只有一個準則：撼動香港特別地位，即焦土。香港愈亂，中共愈驚。但係大家千奇唔好咁樣做呀，搞到中共嬲豬就唔好啦！

我係班暴徒就會令到示威行動持續落去直到真普選。根本唔存在話停一停，如果香港人唔做，比中共回氣，香港就永世都仆街死。香港要萬劫不復定 浴火重生，自己諗。

另外，仲有可以撼動香港地位就係美國佬，只有香港本地，國際兩邊戰線不斷施壓，直到美國通過香港人權及民主法案。

最後啦，做返一個愛國又愛港的市民，希望美國佬同香港班廢青千奇千奇千奇唔好咁搞法啦，中共會嬲豬

sources

中國經濟蓬勃？ 王丹PO一圖打臉：如內部千瘡百孔的樹

2018中國各省稅收 | LIHKG 討論區 - 連登

北京反對美國建議WTO取消認定中國為發展中國家

China retreats globally

中國第二季GDP按年增6.2% 有紀錄以來最低

豈敢宰殺金鵝？中國近7成外資來自香港：香港的金融地位，中國並無城市可取代。

Hong Kong: what next for China’s halfway house

北京不想港人知道的軟肋——忽然被關注的香港獨立關稅區地位

《大陸會否還唔到港紙俾香港？》

深入審視！瑞銀警告：中國銀行業恐缺錢2.4萬億人幣

深入審視！瑞銀警告：中國銀行業恐缺錢2.4萬億人幣

紐約時報：中國開始用 欠條的金融票據 作為現金交收

緊急：政府講大話 送終條例仍然未暫停

柒婆送彈比我垛

大專學界及「我要攬炒」團隊新聞稿全文

1929年蘇聯紅軍入侵中國東北，中國共產黨毫不猶豫地站在了蘇聯一邊。蘇聯成功佔據黑瞎子島。

1931年9.18日本佔領東三省後的兩個月，中國共產黨無視國難當前，認俄為宗，成立了國中之國「中華蘇維埃共和國」，率先分裂了中國。

「中華蘇維埃全國臨時中央人民政府」武裝叛亂，提出其宗旨「武裝保衛蘇聯」的口號。中國政府陷入了腹背受敵、外患加內憂的痛苦境地。

1932年2月淞滬戰爭，日本侵略中國上海，同時，中共趁機猛攻贛州

1936年西安事變，第二次國共合作。

共產黨「一分抗日，二分應付，七分發展」

毛澤東："一些同志認為日本佔地越少越好，後來才統一認識：讓日本多佔地，才愛國。否則變成愛蔣介石的國了。國內有國，蔣、日、我，三國志。"

1940年彭德懷策劃指揮了一場破壞交通線的百團大戰，卻因此遭到中共內部多次的批判，因為百團大戰暴露了中共實力，"幫了國民黨蔣介石的忙"。

國軍則於多次抗日戰役中，擔當主力，傷亡達三百多萬。

同期，中共大規模種植和販賣鴉片，換取收入。

1942年鴉片收入成為中共邊區經濟最重要收入來源，1944年更達到總財政收入30％的規模，透過此類貿易賺得許多金子、法幣等。國民政府曾於1943年4月欲派煙毒檢查團赴陝北調查，遭蕭勁光拒絕。

原子彈轟炸後，1945年日本無條件投降向中華民國投降。

同年，在蘇聯的默許之下，中共軍隊滲透進入東北。而根據中蘇協議，國軍進入東北接管，但受到蘇聯阻撓。

內戰爆發

抗日戰爭後，美國拒絕為中國內戰供應軍備，而蘇聯則向中共供應大量日軍裝備。

中華民國政府於多場戰役中失利，1949年10月1日，中國共產黨在北京成立政權，稱為「中華人民共和國」

〔不能散水〕要打到9月9日美國國會復會之後

推

push

［人手置頂］810黃大仙取消左！！！

小小意見

頭個幾張好powerful
但似係幫黃絲打氣多d

因為藍絲 中立 甚至淺黃
根本唔係想中共倒台

對佢地無效

［突發］和你飛 集會無人呀！！

一帶一路受國際唾棄
中國想回血強行掏空香港庫房
香港將永無翻身之日

高質，推！

光復香港，時代革命！

原本係想屌尻班叫人停一停但林鄭撚尻人，又送彈過來

經濟要脅和平獨立 係香港唯一出路

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

真焦土 但會浴火重生

所以中共話人勾結外國勢力顛覆國家, 真係得啖笑, 當年佢哋咪又係靠勾結蘇聯, 顛覆國民黨政權起家, 只不過佢哋贏咗就講乜都得咁解

唔好意思，借個位

緊急：政府講大話 送終條例仍然未暫停

焦土係唯一出路
if we burn , you burn with us
香港一定可以浴火重生

光復香港 時代革命

一係中共倒台，一係香港建國

巴打
正嘢

推到佢仆街

Push

繼續攪亂檔
增加支共維穩費

大家不如黎圍中資銀行啦，中午圍一圍、叫一叫口號、塞一塞交通，我地班職員就被逼要放工架啦

咁樣中國就賺少半日錢，我地又番少半日工

推
中央應該會好驚驚

比大台激嬲 叫人停下 停你老尾

連廣東都赤字
睇嚟支爆真係近了

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

突發！澳洲開火助攻，暗示中共就係納粹德國！

聽日黃大仙取消咗！
聽日係集中大埔呀各位！

一齊去大埔學習自然生態！！
大埔頭有好多唔同品種嘅蟲雀仔植物俾大家欣賞！

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

罷用中資銀行

up

其實我覺得如果要成功一定要connect 大陸人

巴打多謝你 做得好好 係時候對準真真正正既敵人CCP

我要攬炒！

高質

連儂牆同airdrop上線了

五大訴求

推啦屌

下一步 可以點做

推有用post

支爆攬炒！

推 成立中港勾結罪行資料庫

推呀！！

推 文宣召喚

我地依嘉唔做野 之後全香港人都懶野 當然啦要做好街坊啟蒙教育

留名滅中共

轉簡體？

班友貪污又得又走到資真係好撚佩服佢地

堅持

無錯！
一定要開始從各方面、用所有方式
對中共藍絲支持者進行經濟制裁！

大力推

香港人互相幫忙！加油

聽過吳明德講中共點樣掏空香港

要不是香港接擠中共 中共早以瓦解

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

懷疑房租單野都有關

上年網貸爆過一輪 放數點會無上面批

強帖劉明

推呀

呢個真

和理非 行動升級方向

連 中立，不表態 嘅任何人/公司/機構
都要經濟制裁！

屌，推，大家睇下

必須推
不過啲港豬都係好驚無工翻
佢地可能會幫手阻止支爆

推推佢

推推推

［推爆左第一個post］求求大家一定要睇 真係好撚大獲02

正正就係佢地最熟呢招所以唔會容許有人勾結勢力顛覆自己

推！

你想玉石俱焚定比佢玩死 我會選擇前者

柒柒柒教的

未驚過
攬炒唔係共識咩

就是要焦土

我要攬炒

好殘忍講一句
香港係點都要死一次
關鍵係攬炒死再浴火重生定係只有香港壽終正寢

推
sorry 借位一用，文宣可能有用
內地記者傳﹕香港问题的来龙去脉都在这几句话里。

我寧願一齊死
香港人
寧死不屈

係呀 支爆香港點都死一次 就睇中共驚多d定我地驚多d

好

攬住死 邊個叫你搞尻我地

詳細。
整合得勁好。

我想, 但總有一批人唔想
點樣令到果批人支持我地, 或者係大力到唔理佢地的反對都可以引爆支爆
今日先問完屋企人大約30歲, 佢問我地係咪真係想支爆, 支爆左就無工開
跟住我答我地真係想攬炒
佢就推話係政府做唔到野, 工種唔多, 政府漠視年青人需要, 令年青人無上游機會。又話獨裁無問題, 舉左新加坡做例, 獨裁完人人都可以安居樂業
我覆佢新加坡有普通但香港無, 佢就未覆我了
證明左香港有批人, 其實唔理咩政權執政, 只理自己的飯碗, 只想安居樂業

推，等大家都知

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

攬炒啦

如果脫離同溫層, 會知唔係共識
佢地都會不滿政府, 但係如果有飯食就唔反

香港點都係比中共攪死，死遲啲就幫中共耐啲

錯字

千祈唔好咁做呀

打氣post, 但要推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有31,250個簽名（9 Aug 2019 at 22:50）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

高汁既軍心文
推

個位係 我諗我地應該阻止唔到支爆 係早d尼定遲d尼 當然 香港決定佢早尼定遲尼 同埋真係會有呢類人 我地要睇下點樣支爆前做好準備

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

唔好激嬲中共

要置頂！！

支爆前都唔好比佢停

45億水其實好少

真正大筆既係工程之類大項目既現金流
同埋傳聞有左呢d合約可以用來借錢再做投資

係 咁下面我就唔知 但應該都有好多工程都比左中資公司做

一定要撐住呀，浴火重生呀！

你的前設係中共一定支爆
如果無美國貿易戰緊都無咁易爆
所以我地應該係做黑天鵝繼續玩到佢支爆
但做唔做到黑天鵝要靠大家共識
講真, 仲有求雨派, 果班人發現完支爆自己會攬炒佢地未必支持
一係就拉攏, 一係就直接勇務蓋過佢地

send俾中立藍絲睇

唔可以停

同意 黑天鵝🦢 一起攬抄

pish

攬炒要小心求雨派倒划

很有思考價值

高質post一定要推

再推

佢地覺得 沒有中國 就沒有香港

呢個真係想講好耐

其實當初以為係捉外資去填國庫

敵疲我打

來來來

香港糧食全靠中國？ 若明天「被斷糧」我們還剩下甚麼？

Very important!!!!!!!

pish 10 次

9

8

7

6

5

4

3

2

推，高質post

1...支爆

超高質推爆你推爆你

推到你爆炸

福建獨立覇氣文宣 同我貼哂出北角

要宣傳中共如何吸干香港，搶/打爛香港人飯碗先會對中立，淺黃藍有用。
例如幾萬億大白象工程輸送中資，金融業請大陸人多，香港人變少數。港商敵不過人脈資本雄厚的紅色商人和國企，D錢比大陸人賺晒，請好多官富二代。香港政府高官大多是中央傀儡，出賣香港利益，破壞香港自由，自治，推送中放棄司法權，14年更隨手改基本法條文，政府面對中資有工程/錢銀合約時，講數能力係零，將香港人辛苦儲落既血汗錢輸送比大陸。例如東江水貴新加坡買馬來西亞水2百幾倍，年年用唔晒D水就倒落海，因為筆錢對粵海投資好重要，唔減少得。大工程超資完又超資，立法會建制議員人多，次次都通過追加撥款，明明係中資承建商未能按合約完成工程，卻要香港人出錢執手尾，仲要近年出事工程越黎越多。
紅色政商力量敲詐勒索富商時時出現，連馬雲都無晒阿里巴巴D股份，曆年被搶劫至家破人亡的內地富商層出不窮，google下有一大堆，身家過十億好易比貪官喉住。送中條例通過後，恐怕香港富商皆陷於被敲詐勒索搶劫的恐懼中，大量資金人才離開香港，令香港百業凋零。誠哥早已看透紅色魔掌將臨香港，早已將長和轉冊，大賣中港資產撤資離開香港。
尖沙咀君怡酒店老闆劉希泳2017年於內地遭吉林9名檢察官逼供致死，被告審問劉希泳時，將其眼睛蒙住並綁在審訊椅上。為使劉希泳盡快認罪，檢察官更以膠帶封口、廁所泵塞鼻、鎖匙刺腿等手段，其後甚至曾按住劉的上身向其腿部「摺疊」。驗屍報告顯示，劉希泳有多處骨折，死因是其口鼻被封等多種因素導致機械性窒息死亡。起訴書又透露，被告事後企圖摧毀審訊室內的錄音設備。
港商王文金5年前身陷內地冤獄後離世，冤情至今未獲平反，便是活生生的例子！王生前投資山西銅礦，公司不但遭當地政府吞併，還被安插罪名，關押10個月，在獄中飽受虐待，終在保釋返港一年多後離世，終年74歲。人已走，冤案尚在人間。
港商王文金的遭遇在內地並不罕見：地方政府覬覦商人財富，公檢法配合政府來一場「大龍鳳」將商人的一盤生意霎時間「共產化」。去年底今年初，內地擾攘一時的最高人民法院（最高法）丟失「陝西千億礦權案」卷宗一案，便是地方政府恣意濫權，將原本屬於商人趙發琦的陝北千億煤田歸屬，轉給了與政府關係密切的女港商劉娟。

good

仲有大灣區樓 有人渣都無

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港係咁重要！而香港人唔知

去去去

焦土系列 小心解散軍

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

解散軍

不合作運動 - 成功方程式

香港要生中共要死

超有用post 一齊推爆佢

倒咩戈呀 就算我地唔做野 遲早都會爆 我地而家表明心跡 可能仲唔洗死
人地美國當你香港係大陸就真係死一齊喇

同呢班垃圾講 咁你97前係點活?

呢啲好有用 做宣傳貼連儂場

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

幫推

攬炒睇吓邊個大獲啲

侵侵知道大陸無錢買野,所以全面翻臉,可以突然加關稅,突然宣佈滙率操縱國,如果香港繼續亂下去, 或者俾佢搵到情報顯示科水俾大陸,可能明天就收回關係法

感謝整合。助推

一直都科緊水啦 伊朗單野

其實係同俄佬買左 所以唔需要美國既大豆了

科唔到幾多 美國已經唔借錢俾香港啦

豬肉都是 搞到有豬瘟

強貼留名

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

重講大豆?
重有二手乾淨石油比你買添

白宮聯署
要求確認
羅偉聰為首之香港警察
為恐怖組織

簽埋呢一份
sanction HK government for its state terrorism attack in Yuen Long

繼續上街，屌佢老母 !

係時候埋佢最後一刀

俄佬就醒啦 佢果啲石油...超級貴

我發現出面有個post好多五毛叫人去北角

一定要佢跪低， 一日唔跪低 唔使旨意我哋會停

89-811 機場和你飛
光復香港 時代革命

根本我地大膽啲就贏撚硬，中國要香港多過香港要中國，中共冇可能想同我地攬炒

推爆

正路

On9嘅咩話自己係暴徒示威咋！on99

廢青尼渣佢地

萬劫不復
已無退路

我都收集左一批資料在google drive

呢d係同藍絲交流必備

有時要比佢地仲藍

推！支爆唔好停！

千奇唔好支爆呀

推爆支那

屌啊上啊！

推爆支支

【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

仆街林鄭

講得岩晒

一定要攬炒呀！！

(ーー;)

推！
一定要整老人圖，藍絲成日打飛機中國有幾勁抽

民航局恐嚇國泰絕對要搞大佢

至少要捱要10月1號

温馨提示：美國國會，係9月9日復會，然後會討論香港人權法，港共政府想哩三十日壓平所有示威活動

支爆近了

真心要推

武警已混入香港警隊，北京有必要出解放軍嗎?

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

Push!

攬炒先救到香港

謝絲

大大力推

老漢輕輕一推

但中國好似較左金手指，無限回血
死唔繼氣

侵侵加多次關稅
支那會頂定唔頂 就會分出勝負

聽日大埔！
聽日大埔！
聽日大埔！

真

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

你知。我知。單眼佬都知

唔係佢地亂，一早開大火ko 左發夢人。

又係時候文宣畀大家睇下鳥

推，我哋唯一可以生存嘅希望，係玉石俱焚，浴火重生

文宣天份高，繼續向外努力！

推，文宣要善用。集中火力吸引中產注意，引佢地加入撤資行列

呢樣真係唔係打飛機
就係香港好緊要所以支共先咁心急又唔敢出老解

啦 唔係打j 係就一早出左老解

If We burn, you burn with us

898喇 共產狗

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

我地冇回頭路了 只能一直戰鬥下去才有希望

知道

Ok

急不及待玩玩了

推推推
比更多手足知道我地ge籌碼

推！
我最期待既支爆要黎啦

高質 推

阻一阻大家

光復香港

Pish

Push
要做多啲呢方面嘅文宣

浴火重生我鐘意

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

PUSH

麻煩大家 唔好比場運動散 大家要一起努力 香港人努力 加油 光復香港 時代革命

勇武不是重點，
一定要Keep住每周和理非遊行，
同埋經濟不合作運動，
令香港消費意慾大減，經濟下行
香港焦土，先有機會支爆

光服香港，只有把自己的錢藏於體制之外，下星期一我就提五萬美金放保險箱

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

推！ 唔好比佢沉！
今日已經沉左！

台妹好可憐，我地幫你覆卓

上面d樓話拆你就拆你 藍絲係咪仲諗住樓價可以gogogo?

推呢個

幾時搞機塲開放日？去機塲曬太陽，放紙鳶。

唔好放太多focus喺恥笑記者會呀各位
呢個post 係我地文宣好材料

推撚爆佢老母臭閪

推 大家要堅持

精神

推文宣

一定要推！！！

推高啲比人睇到

幫呢D仆街搖旗既下場，搖得越兇，仆街得越快，宜家咁水緊，香港班港共，第一個會被奉獻，你哋唔係唔知下話

1

死地後生

高質推

推到支爆

放棄所有中資機構市場！罷買一切貨物、金融及通訊服務！

推到奶閪

班仆街仲鬧我哋嘅仔女點解不安本份
原因係：今日唔出聲，聽日無聲出

推死支那

Push to explosion

推撚死支那

支那收皮時間到了

大家share fb ig呀！

你係咪覺得好無助，因為你昨天仲鬧緊幫你發聲既人，同宜家香港情況一撚樣

支那狗不嬲民族主義者黎
等佢地比支那摑醒都好

推高啲

生你養你...咁仲維咩權

推高啲 人地訓醒可以留言到

給國家添煩添亂

除非牽涉到利益啦

Piahhh

講真，2008年我同圖中條撚樣無分别，睇到北京奥運覺得中國人驕傲
經歷後來既經歷，醒撚晒
藍C聽仆街啦

留名

經歷後來既事

08個陣我小五 當時我話我撐美國
之後比我呀婆鬧鬧

我們的年青人可以維權，很羡慕吧

此機會不可一不可再
人類嘅未來真係睇呢次
班大陸狗過到今次，美國佬之後分分鐘都搞佢唔掂

唔好再玩玩下啦香港人打緊仗嫁

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

應該整埋簡體 Post 翻大陸
計埋要幾多個自由行先bal到條數

藍絲好鐘意做眾人皆醉撚
相信陰謀論 覺得我最醒最叻

「秘密」「最高機密」「真相」lee d字眼會易入口d

可以討論

今日大埔

佢地係都要食屎先知死

比多d人知道

好 要呢d文宣 共黨自焚

PISH 多次

thx

香港愈亂，中共愈驚

我要支爆呀

所以未來行動只有一個準則：撼動香港特別地位，即焦土。香港愈亂，中共愈驚。但係大家千奇唔好咁樣做呀，搞到中共嬲豬就唔好啦！

天滅中共！光復香港

唔係想唔想既問題
係話佢地知中共唔掂

經濟係命脈

香港淪陷 全國攬炒

你好

推
香港係點火嘅地方

其他地方已經擺好曬燃料了

煽風點火

我冇嘢講

支共最叻係用d旁門左道得到利益
治國? 識條春咩

推比全部人睇 要堅持落去

流氓政權

真 我中學同時修中西史+文學 由一開始已經對支那全沒好感
08年時諷刺支那咩都做假仲要比人話痴線

推爆佢

其實目標唔應該係真普選 係中共治下既真普選只係大話。 我地真正要做到既係趁佢經濟差 輸出革命意識，聯合中港反共勢力，由香港帶頭推翻共產黨。甘先會有真正民主同自由！

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

不自由
毋寧死

o

ooo

要不是香港照顧你們

送中國人番去食樹皮年代

咁易死就唔係共產黨啦

差唔多啦

滅共機會千載難逢
只在當下
緊持到底!!!

推爆
廣傳SHARE

以前D樹皮健康
而家只可以食重金屬污染樹皮

UP

根本要贏就要講錢
其他塞乜塞物都係支線
唔消費 拎晒錢換做美金現紗擺係屋企
港元係市面上流通越小 銀行無錢 借唔到出去
好多公司要執要call loan 大公司一樣會執
08年就係咁。 不過當然失業率係會上升
樓價 股市 鋪租都會跌
大家忍唔忍受到陣痛係今次成功關鍵

同意樓主你依個post, 機場個個唔同意

😂機場原意 唔想散走d人 尤其是出面d人需要幫手 個時 幾個post都叫人轉場

去機場可以真係宣傳 但唔好開嘉年華

係比啲行完就散既轉場啫，宣傳同嘉年華無衝突,sale 商品都唔會黑口黑面啦

比藍絲睇會有用

.

gogog

急不及待想玩玩了

求求大家，盡快去換美元現鈔！

傳送門 to China pls

推，重點

推下先

推比全世界

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

一早已經經濟爆破好多年

2016年有個痴線佬提出嘅焦土派
當年不斷被人恥笑
2019年終於有人諗通

文宣組多print多貼

元朗恐襲
官警黑勾結

因為太多五毛叫人對準政權，叫人唔好再勇武啦，晚d等行動post過左再推推

要不是香港，中國早就完蛋了

見到咁有多手足受傷 我更加知道大家要企出尼

剿共

支那

超正文宣！

另外小妹同朋友有篇中長期戰術文，啱聽求幫推！

咪撚捉鬼，共產黨已經夠嬲架喇

推！推！推佢老母

唔驚啦中国最多就係人力資源
反正班蟻民都作賤慣。大不了咪好似大躍進嗰時死幾千萬人囉，都仲有十幾億人口

因為之前幾次so called升級都冇咁好實在嘅計劃。有achievement但我認為係啱啱撞正剛剛
況且而家都唔需要特別講升級啦，再有得升真係等出核彈咩

推 堅持 ✊ 香港

推一下